番夜更係咪已經注定左孤獨一世

人生第一份工就係夜更
啲朋友已經知道左有咩聚會都唔洗再搵你
個個放工約出街但係你就要番工
屋企人又成日見唔到
就算喺公司都係自己一個
唔會識到新朋友
去到放假你永遠起身都已經無左半日
然後去到夜晚只能夠自己搵娛樂
無限loop

注定埋右

就算返早更唔代替唔孤獨一世

你都啱嘅
啱啱收工見到你呢句
好似諗通左

戇鳩仔

係,琴日難得同朋友出去食飯,食都十點就要走先

我以前返夜場 夜晚先返工 凌晨至朝早先收工
好似斷撚左六親咁 唔好話女呀 朋友屋企人都見得好少
但好處真係好易草到錢 聚會，玩，食飯都冇你份

啱啱放工 I know that feel

同夜更撚一齊玩

屌 你份工又唔係搵十萬8萬 想轉有幾難
根本你返慣夜班垃圾工唔洗點做唔捨得轉